[暗黑兵法] 週期性罷買。攬炒救港

政府漠視民意，官黑勾結，利用警黑合作／白色恐怖等下流手段打擊市民言論自由。然而政府對市民傷亡不聞不問，只談經濟，由此可見，經濟係向政府施壓既其中一個有效手段。我地希望令政府唔好再用下流手段，正面回應民間五大訴求。

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

罷買運動正式開放宣誓承諾ＳＩＧＮ ＵＰ！已經快有10,000人簽左!!!!!!
我地需要每一個６１２出黎既２００萬人一齊幫手響應罷買行動。到時同政府講,我地有200萬人要攬炒!!!!!!!!!!!
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽!!
#日五罷買 #罷買救港#Byebuyday

聽日就係星期五,大家一定要提醒其他人減少消費!!突發緊急!!
FACEBOOK PAGE
IG PAGE
罷買運動文字詳情
以前既ＰＯＳＴ
金水ＦＢ ＰＯＳＴ

可以入我地FB PAGE睇下,已經有10000+ FOLLOWS

繼續支持

戰爭時期 除左日用品 普通飲食
就唔好買咁多野

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

而家直頭無心機係香港消費，日日都罷買

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

簽署ＬＩＮＫ 一定要幫手 十秒咋 !!

PUSHSHSH

幫手簽+廣傳PLS

簽署ＬＩＮＫ 一定要簽!!

大家一齊參加罷買

已簽
816 818

推

留言推一推先

網上已有文宣幫老虎堂倒米

818

8.16 揸現金，不消費

週咩期丫 呢兩個月除咗食既野 乜都無買過 打算繼續！

千祈唔好阻到自由行買名錶珠寶！ 佢地隻錶60000 萬，等如好人罷買一個月既總額喇！

我日日都罷買

長玩長有

合法 最岩和理非

推～

721
811
仲邊有心情買野？

一直做緊
其實只睇白名單就可以 - 良心店
其他完全唔會買

Let it be

陳茂波

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

推呀

我直頭日日罷買，只買食物及清潔用品必需品果啲

721 811

push

😂

PUSH

無人提呀
有無tg group一齊商討宣傳工作？